\documentclass[landscape,pdftex]{jomislides}

\slidesmag{5} % escala, qto maior maiores serão as letras/figras/etc.

%\centerslidesfalse

%\usepackage{algorithm,algorithmic}
\usepackage{alltt}
\usepackage{booktabs}
\usepackage{listings}


%
% Slides
% ======
%


\begin{document}

%\input{autorHeaders}

\title{Web Data Mining com \textbf{R}} 
\author{Fabrício J. Barth}
\institution{Faculdade BandTec e VAGAS Tecnologia}
\date{Junho de 2013}

\SlideHeader{}
            {}
\SlideFooter{\theslidepartheading $\;$ --- $\;$ \theslideheading}
            {\theslide}

\vpagecolor[white]{white}


\subtitle{}

\maketitle

\begin{Slide}{Objetivos}
O objetivo deste tutorial é apresentar conceitos sobre Web Data
Mining, fluxo de trabalho e exemplos de tarefas de Web Data Mining
(i.e., análise de redes sociais, clustering de texto, anti-spam e
mineração de logs de servidores web) utilizando o R.
\end{Slide}


\begin{Slide}{Palestrante}
Fabrício J. Barth. Professor da Faculdade BandTec e Data Scientist na
VAGAS Tecnologia. Possui mestrado e doutorado em Engenharia na
USP. Tem experiência com: (i) sistemas de busca na Web; (ii)
plataforma para monitoramento do comportamento de usuários na Web;
(iii) identificação de temas emergentes e especialistas em bases de
patentes e artigos, e; (iv) recuperação e mineração de informações
para domínios de investigação.
\end{Slide}

\begin{Slide}{Sumário}
\begin{itemize}
\item Contexto: Big Data, Data Scientist e Web Data Mining.
\item Processamento de dados [no R].
\item Aprendizagem de Máquina.
\item Mineração de regras de associação em servidores Web.

\newpage

\item Análise de mensagens de twitter usando algoritmos de agrupamento.
\item Design de projetos para criação de modelos preditivos.
\item Desenvolvimento de um algoritmo anti-spam.
\item Considerações Finais.
\item Referências.
\end{itemize}
\end{Slide}

\begin{Slide}{Obrigado!}
http://fbarth.net.br\\
http://fbarth.net.br/materiais/palestras.html\\
fabricio.barth@gmail.com
\end{Slide}

\end{document}